就黎打風啦 琴日話影響番工班柒頭皮呢？

就黎打風啦 琴日話影響番工班柒頭皮呢？
出黎講兩句啦
打風番唔到工就養唔到家

個班好中意返工既香港豬點算

不謂強風 留守公司

強烈譴責颱風